775 長江生命科技

長江生科 () 分銷COVID-19檢測試劑盒 周一復牌

星期五升完 今日會跌回原型

1.1買左

抄消息

0.3買入 跟住出左抗癌約升到 0.6x 繼續增持 揸到而家

然後升到上 1.x無放 上星期再跌返落0.6x 再增持而家fatfat

即係幾多?

剛開始肺炎個時.96入左 之後靠肺炎因素爆到上1.1
但妹下妹下又落返1蚊妹下妹下
之後我睇下佢份財報呢間野都無野賺既 9.8打和走左

依家見到呢個新聞

長線有無得諗

大戶逃生門

提晒大家 唔知大家有賺果陣走晒未？

太多人衝左入去
個莊唔會比佢地咁爽搵快錢

唔玩啦唔玩啦 比返啲錢錢我

哩隻野 in長線we trust

睇唔明 點解插水

星期五無啦啦停牌 利牌既利好同唔停係無分別
咁星期五已經消化完 今日唔跌先睇唔明

諗住開市1蚊入 可以升到1.2 越等越跌得多

你話有解藥就話升到澎澎聲姐，測試劑不嬲都有嫁啦on9

心水清

低技術科技 可能外國大把快西選擇

插得低過本身WO 好似

咁佢係利好 點會插超過星期四
聽日升返都唔定，只係今日正常會跌一啲